（斗數撚入）有無人命身宮有地空地劫

唔怪之得要咩冇咩
想死

信呢啲真係on9

想知原局係咩

你checkcheck再講啦
唔到你唔信

機月同梁局
但機月係身
命又冇主星
再加地空地劫
想喊

放盤

好似有，不過八字會準好多

八字自己唔識睇
上網睇完又唔知準唔準
斗數睇完都明明地

亥月生人全部命身宮有喎

咁咪好大獲

想問學8字應該由咩入手?

之前睇蘇生啲節目，又上網鳩睇，最主要判斷自己係唔係行運，有咁上下年紀應該感覺到

搵多幾個網，參考睇pattern，雖然我都俾錢人睇😄

你講反話？
以前呢種感覺（要咩冇咩）
最近呢兩年 想事業有啲突破嘅時候
下下好似好唔順
就有呢種感覺

唔撚識字全部農曆十月(亥月)生人都命身宮地空地刧嫁on9

跟撚本係你自己癈，咪撚賴啦

仲話斗數撚，排盤都未撚識

我痛話自己識排排
上網大把網幫人排到啦
大佬
你都唔係討論 純入黎吊鳩你
你都幾撚on9

所以你咪唔知十月生人全部命身空刧羅

我屌鳩你為你好，你條命話你會被人屌，我屌你應左條數，好過你出街比人屌

仲唔多謝我哂時間屌柒你